公司手信洗唔洗特登比一盒老細

平時同事都係大大盒攞返黎分比人 但係我老細個位同班細既隔勁遠 淨係攞兩粒過去好小氣 比成盒佢又好擦鞋咁 點搞

咪撚拎啦, 叫佢地想食自己去

一盒咁小家因住俾人炒 我通常叫下屬預定一個喼嘅手信專俾我 唔係下年會考慮炒鳩佢！

成盒攞去比老細拎咗先 再去比同事分

Ok喎

Fg岩岩入職想小心啲嘛

等老細翻或者行過集體派比同事，佢經過個時叫佢：「有手信啊，整翻粒吖」

唔派是常識吧

放出去公家位，叫同事想食就自己去拎，洗咩逐個派